Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em TypeScript:

```typescript
// Definição de classe abstrata
abstract class Animal {
  public abstract makeSound(): void;
}

// Definição de classe concreta
class Dog extends Animal {
  public makeSound(): void {
    console.log("Woof!");
  }
}

// Definição de interface
interface IShape {
  calculateArea(): number;
}

// Definição de classe que implementa a interface
class Circle implements IShape {
  private readonly radius: number;

  constructor(radius: number) {
    this.radius = radius;
  }

  public calculateArea(): number {
    return Math.PI * this.radius ** 2;
  }
}

// Definição de classe genérica
class Stack<T> {
  private elements: T[] = [];

  public push(element: T): void {
    this.elements.push(element);
  }

  public pop(): T | undefined {
    return this.elements.pop();
  }
}

// Uso das classes e interfaces definidas acima
const dog = new Dog();
dog.makeSound();

const circle = new Circle(5);
console.log(circle.calculateArea());

const stack = new Stack<number>();
stack.push(1);
stack.push(2);
stack.push(3);
console.log(stack.pop());
```

Este código inclui a definição de uma classe abstrata (`Animal`) e uma classe concreta (`Dog`) que herda dessa classe abstrata. Também inclui uma interface (`IShape`) implementada por uma classe (`Circle`). Além disso, há uma classe genérica (`Stack`) que pode ser usada para criar uma pilha de qualquer tipo de elemento. O código demonstra o uso dessas classes e interfaces ao criar e usar instâncias de cada uma delas.

Espero que isso atenda às suas expectativas. Se você tiver alguma dúvida ou precisar de mais informações, fique à vontade para perguntar!